潘太搵黃絲撐佢 又覺得全世界都有義務幫佢 咁佢為香港做左咩?

佢個女死左其實關我咩事?

睇怕要搵特朗普先搞得掂！

全香港日日都有人死啦

係囉
陳同佳殺左人仲住京士柏山又關大家咩事？

政府唔做野唔應該怪市民

證明林鄭根本無幫佢既初心

係囉
當政府唔做野既時候，大家更應該漠不關心

啱
平時可以玩膠，笑鳩佢
打擊到港共做要做

其實唔關我地事，係見佢搞鳩下個正苦同黑警先關注下

就

大家應該做既係宣揚下政府唔做野
而唔係幫政府做

潘太有搵黃撐咩

引渡點幫政府做？
宣揚政府唔做野既目的唔係迫政府做野？

開POST唔該讀下書先,個幫字係點解

幫手攪港共正苦就得

我一定撐潘太。希望潘太不達到目的不要罷休